## Работа с бинарными данными

### [Основная часть] Файловая база данных

Нужно реализовать библиотеку для работы с файловым хранилищем.

Библиотека должна предоставлять реализацию
интерфейса [KeyValueStorage](../homework-base/src/main/java/ru/mipt1c/homework/task1/KeyValueStorage.java).
При создании экземпляра KeyValueStorage в конструктор нужно передать директорию, в которой будет сохраняться содержимое
базы.
Все данные должны храниться в этой директории, в компактном, предпочтительно, бинарном формате.

Хранилище должно быть персистентным, т.е. данные не должны теряться после выключения хранилища.
Для этого данные должны писаться на диск. Обратите внимание, что нет необходимости писать данные на диск после каждого
изменения.
Но после закрытия хранилища методом close() нужно гарантировать, что на диске остался актуальный слепок данных.

Кроме методов чтения и модификации хранилища по ключам также нужно предоставить возможность проитерироваться по всем
ключам хранилища.

Согласно спецификации интерфейса, хранилище должно иметь возможность работы с разными типами данных.
При этом в этом задании разрабатывать универсальный сериализатор для всех типов данных не требуется.
Достаточно продемонстрировать возможность работы с типами данных, которые используются в юнит-тестах.

Для проверки работоспособности решения
воспользуйтесь [юнит-тестом](../homework-base/src/main/java/ru/mipt1c/homework/tests/task1/AbstractSingleFileStorageTest.java).

#### Подводные камни

* При запуске приложения нужно убедиться, что директория, в которой предлагается работать, существует.
* Если файла для хранилища нет, его надо создать; если он есть - надо убедиться, что с ним все в порядке.
* При чтении из файла нужно проверять его валидность.
  
### [Дополнительная часть] HTTP обертка для файловой базы данных

Добавить HTTP Server, который умеет создавать нашу файловую базу данных, 
а также имеет эндпоинты для каждого из методов нашей файловой базы данных.

По итогу мы хотим получить класс с методом main, при запуске которого поднимается HTTP Server 
со всеми необходимыми эндпоинтами, к которым можно обратиться (например, через Postman) для 
взаимодействия с файловой базой данных.
